多謝長沙灣手足

叫左幾晚終於有人應

光復香港 時代革命